救義士啊屌你老母 唔好被盧偉聰條仆街分化

為香港勇武抗爭嘅人而家被人抹黑係暴徒

泛民呢個時候唔該出聲
你地嘅出聲同取態會改變好多野

呢個係大和解同團結嘅時候
唔該你地出聲支援佢地